做人要學達哥先係最後贏家

低調，唔評論，唔出聲，只要持續關注中，就可以keep住道德光環，一方面令批評者被斥為引戰狗，另一方面又可以賺盡人民幣。以後，歷史上只為記載達哥贏盡黃藍兩邊掌聲，而Ming仔呢啲傻鳩只係一隻衝出黎柒既藍屍，所以做人要學達哥， Be water

迖都好吹奏

只係講人生處事姐

Ming有真心悔改廿十萬，今時今日廿十萬比達哥有負擔啦，達哥只會遺臭萬年永不受人接受

達哥成功因為有好多護主犬，Ming就真係單挑

達哥小家到送ipad了事。